移平武漢，刻不容緩

追蹤所有逃竄武漢狗
將其一一擊斃

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

傻架 緊係比佢係中國周圍走啦

中國人臉識別咁西利，以後一影到武漢人出現就出動特警擊殺

要佢哋革命仲好

武漢? 依家講緊成個湖北省

太遲啦
走左30萬出黎
當1%有事都 3千
3千人幾日就傳到四圍係
核平中国